有冇巴打讀緊gscm?

其實讀完有咩出路
有冇機會做返會計嗰行

POLY? 有心做會計做咩唔讀會計

無得揀了

佢地jupas分咪又係差唔多
你真係入左gscm咪努力啲讀 最後aim mt好過big4啦

?